[現實][原形畢露]鄺神擋住示威者衝立法會，變相幫黑警減壓！

現場見證啦，打手成日上網昆網民昆票！

241151

由佢沉唔使覆

班撚樣要靠立法會出糧
一搞到佢地飯碗即刻露出原型

鄺神叫你地走就走啦 唔聽佢講=分化撚

Tvb講都信

議員攔好位阻狗拉人

佢地旁邊岩岩好係衝撞車破門個位

哩個曲線引戰撚
樓主熱狗分化撚

分化完未呀

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

屌你啦
我係另一個po狂屌熱狗你就唔撚理
你收左幾多錢？

繼續呃人啦維穩派！今日幾千個示威者親眼望住！

咪就係，成班維穩派！

好有東方日報feel

但係泛民左膠打手可以成日亂咁屈人搞分化同埋屈人係五毛囉

你而家唔係屈人咩,死三毛?

最後唔係讓開左？

好無恥

請善用起底功能

佢阻止唔代表佢係割蓆，佢只係唔同意，唔好亂分化

衝又屌唔衝又屌

覆讀機？

唔好覆

卜得

成班垃圾

你班泛民打手，有人唔信你地唔同意你地，又冇動手搞你地d和理非行為，你班人就夾手夾腳毫無理由地屈人搞分化，屈人係五毛係鬼，到你地泛民唔認同其他人既時候，就立即動手阻人地既行動，你地有咩公道可言？人渣敗類！

blocked

241151會員
大家負皮上一頁得啦

咁你有冇望住？

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

熱狗

分化私怨撚出沒注意！！

鎖得開心 鎖得舒服

¥0.3

[緊急] 遊行完到金鐘和理非支援！

遊行之後想搵個地方聽下歌 ?

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

蘋果都係咁講 係咪信錯蘋果

又係私怨熱狗